加泰過百學生無限期佔領巴塞羅納大學

好似冇乜用

又玩佔中

人都係要經一事長一智

唔好拎我地果套去代入人地果套
唔通烏克蘭又錯咩
人地唔係大愛佔領

唔好咁快斷定有冇用
冇用自然會散場

我諗返起空城計

呢排少左國際報導佢地